荃灣手足去哂邊？

點解荃灣同平時一樣？
係咪個個都返哂工返哂學

重有約20個手足聚緊
地點唔公開 廢事有mon 狗
班狗係荃天一期對出馬路 天橋下面
目測四架狗車